G唔G持連囝將波台正名為「香討台」？

明明波台ching引入香討文化活化連登功不可沒
典知就成日比cc台辣殺屌5p字喊打喊殺
跟住響波台貼下新聞話下麻友係G又要加張九唔搭八足球gif驚比連囝bam

不如直頭將體育台改名做香討台，等香討特有文化可以係連登得到保存

波台ching開post又可以講乜都得唔止限於體育

大家點睇？

正評：支持
負評：樓主好波

你呢d人係咪真係咁鐘意引人注意
好可憐

Yes

HO BALL

ching ho ball